<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Andy</title>
    <link>https://andreacuriel.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Andy</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://andreacuriel.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en Launch X</title>
      <link>https://andreacuriel.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andreacuriel.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Hola!!
Launch-X llego como un milagro para m칤, acababa de decidir retomar mi profesi칩n despu칠s de casi 3 a침os en pausa, como profesionista en TI. 칔nicamente que me sent칤a oxidada y desactualizada en el desarrollo de software.
Un d칤a en busca de cursos para Frontend me encontr칠 con este gran proyecto de Innovaci칩n Virtual, el cual no tarde en registrarme con el deseo de ser aceptada.
Mi gran sorpresa al iniciar esta traves칤a fue ver como los MCs (Mission Commanders) nos guiaban a todos mediante sus sesiones en vivo y todas las herramientas desarrolladas por ellos para encaminarnos al desarrollo Full-Stack, siendo m치s de 1000 explorers!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un desarrollador de software</title>
      <link>https://andreacuriel.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://andreacuriel.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Hola!!
La cultura varia en cada individuo dependiendo el lugar donde nace, el entorno social, la educaci칩n familiar e institucional. Por dicha raz칩n en la formaci칩n de un profesional de software es ideal tener una cultura compartida para lograr las metas.
Considero importante las siguientes caracter칤sticas:
 Respeto al equipo de trabajo y a los clientes. Comunicaci칩n efectiva y observador. Brindar confianza. Buen negociador. Emp치tico y Paciente. Persistente. Gusto por aprender.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://andreacuriel.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andreacuriel.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Soy Andrea, tengo casi 33 a침os y actualmente vivo en el Estado de M칠xico. Desde ni침a fui buena en las matem치ticas y amo los animales en general, as칤 que decid칤 estudiar Ingenier칤a Bi칩nica para poder desarrollar tecnolog칤a que ayude a mejorar la calidad de vida de los animales. Realice un proyecto junto con una compa침era, sobre la detecci칩n temprana de lesiones en las extremidades delanteras de los caballos para evitar sacrificarlos, con apoyo del IPN y la UNAM.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
